起底技術討論

科技日新月異，愈來愈多人喜歡網上討論，有觀眾就有相對應產品，不同平台給人們網上暢所慾言。但有鑑於網上騙案，假膠，惡意假冒的個案愈來愈多，有見及此，此貼將致力於集中各位多年上網起底經驗，讓大家看文前不紡使用起底神功，以防受騙。

9UP完，連登仔起底咁勁，有D咩奇技淫巧Share下?

我拋磚先，第一個起底大法:

按一按LIHKG會員名，按「起底」

google

試著具體說明，例：

site: "member uid"

On99

或

拖曳懷疑照片到 Google圖片搜尋

技術

呀媽係女人技術討論